Confirm地鐵封西營盤站

唔去西環喇

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

點會去西環

最緊張中聯辦

中聯辦巨伏

可能有活動都可以封，咁不如封哂成條港島線啦

請大家download pokemon go

中聯辦不了

邊個先係話事人? 一國兩制??

西營盤 定係 金鐘

支持黨鐵配合抗爭者焦土政策

淨係西營盤站咁少

黨鐵 親中親出面

全線全線

咪係
明明集會係約灣仔
佢封西環

推

個個禮拜都提早封站 屌佢老母

封埋上環啦 可以行過去西環

應該決策層已經有共黨D人係入面

中聯辦係局

點解唔封晒成個港島

根本無人去中聯辦

人手置頂

巧京京

激將法引人去

其實9月2黨鐵係咪會助工3罷

POPO都已取消晒所有集會遊行, 定係去港島區行街返工都叫大型公眾活動?

與民為敵

要封港島線了?? 攬炒吧

近西環 即係有伏 唔好去

去遊客區行街買野 唔停唔留 唔聚埋起哄撚狗 咁班狗就無咁容易鎖定目標

分批走 提早走 返歸訓教等101

無人想去啊屌

果然係黨鐵

建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻

去中環/銅鑼灣?

中上環d鋪頭真係多謝晒黨鐵鐵
生意都淡架啦
呢下再踩多腳

中上環o的小巴佬要多謝黨鐵

西環街坊表示HKU站B1出口一出轉右行去中聯辦都只係唔洗10分鐘
屌你老母正苦妖民
不過呢頭極重狗

根本西環唔需要黨鐵
以前大把小巴, 巴士

黨鐵不如逢週末停駛

懷疑黨鐵縮減人手

會唔會等啲人出曬去 個個以為有黨鐵撘
到班狗要做嘢之前就封站台 等啲人走唔到又無辦法即刻諗到第二個地方

仲咩封西環啫
西環街坊表示憤慨
叫黨鐵解釋下咩理據
明明宗教集會喺灣仔喎

乜封1個站咁少啊
我以為要遊水過海添

勇武唔好係西環戀戰送頭 已經中過幾次伏 大包抄拉到好多人

我在西環。有動物手持AK47 和L96追擊步槍

西環日日重兵，去都無嘢玩

中環同香港站去上環都好近，建議封埋

等睇封全港島綫

真係咁驚人搞中聯辦
特首辦就冇人理

封得中環 灣仔金鐘都要封啦

測試埋封唔封機鐵，為明天演習

柴灣站行去都好近, 建議黨鐵都封埋

老銅，天后行過去灣仔都係5,6分鐘 咁近點解唔封埋？

玩野玩到咁 仲唔跳閘正on9

中聯辦同高級解放軍宿舍都在西營盤
大家要好好保護

走暈成條港島線 遊擊

不如成個島封呀 咁就無人黎示威

金鐘呢？

18P 18X 快撚過地鐵

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

執柒左佢啦黨鐵

封晒港島綫嘛

要送頭隨便你.jpg

就快開學，有冇kong U同埋仔今日會返campus印梳士？

引人入港島再封島掛

列車不停西營盤站,以保障中聯辦及其員工的安全

真係on9 , 驚中聯辦俾人衝

On 9, 係人都知幾次係行過去架啦

去支聯辦送頭，不了

封西營盤即係要去西營盤後面

港島區，有咩事記得行上山去郊遊

真係喎,上環食開間餐廳食左十幾年, 尋日都結業

agree

To 港島玩pokemon go

Support

大家要小心佢講到明會封其他站，如果我地散個時封就麻煩

咁遠唔去lu

去其他地方行街

提早計劃行程啊叫你，早d出門口啦

阻你兩分鐘時間，發夢前請睇一睇

勇武唔好再話要保護和理非唔走

港島咁大